請問心水清清(會員#30019)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

心水清清已改名做閒逛的企鵝